前線人手嚴重不足

見到咁多十幾歲都上前線，希望大家可以鼓起勇氣，裝備好自己，走上第一排幫忙

未上過又怕既巴打可以揾我，退既時候我願意保護你先走，我斷後

推推推

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

岩岩JOIN 連登既樓主, 你好~
好多謝你特登Create Acc去 鼓勵大家走出黎
不過大家係無需要衝擊既，好多謝你

生死存亡，希望大家鼓起勇氣

新AC

小弟若有異心，天誅地滅

警察仲有大把貨未出，勇武係唔係真係出路？
就算用人數壓制、仲要個個唔怕死。畀你5換1都只係慘勝。
Respect
God bless you

未必係出路，大家目標一致，各自努力
God bless you too

多謝巴打

和平遊行當然要出來
但係12/6衝突既時候好明顯前線非常缺人，所以先開呢個post
小弟若有異心，天誅地滅死全家

希望有需要既時候更加多人走出來

果日肯出既
傷既傷 攰既攰
禮拜日真係唔樂觀
唔係中左槍就吸左催淚

就係知道呢一點，所以先鼓勵一d個心15/16既人幫手

禮拜一先係最需要

我只信見過面既前線sor

因為怕而唔敢上既，可以去物資或救援站幫手，唔識都唔緊要，可以幫手做運輸

617如果要發夢上前列腺，麻煩入一入黎！

你有上的話我地可能有見過，不過我比較沈默少出聲

多謝巴打，我有準備好的

發夢加油

你個post好有用，再一次多謝你，請受小弟一拜

盡力所能及之事

吾敢相認 我都少出聲 不過我認得發夢果陣大部份前線

不過係發夢係天橋後退果陣 咁多戰線吾敢講

Ok，咁大家一齊努力

上個前線既巴打應該都知道點解我開呢個post
再一次發毒誓：小弟若有累心，天誅地滅死全家

異

已經比人摘左次名 原諒我懦夫

走返重點先 踏出果一步好難
勉強人地無幸福 做自己想做既野啦
有後排幫手就已經伶到前排好安心

利申發緊好夢

巴打你冇錯，唔洗道歉
可以諗下到時侯有咩幫到手就得
多謝你

發夢見到有人整野

點解前線咁勇敢

紙皮盾得唔得㗎

冇錯，我928既時候都係唔敢，但係只要有勇氣走第一步，吸取經驗，之後就冇咁怕

FUCK OFF

sorry巴打，小弟無能只係敢做物資，下次會試下上前線

我都有怕既時候，特別係第一次，記得我第一次，同企我身邊既巴打傾計，佢知道我第一次上前線，佢願意要退既時候企我身後比我退先

吾係每個人都可以放棄一切
做得前線 就要知個後果
無前途無後路
利申師兄你個夢同我個夢咁似既

要認就發夢係前面認

記住，一定要補命，不被捕！

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

樓主係咪第二個時空出嚟

無問題，唔洗sorry,多謝你會去嘗試

可能我地同一張床

知道，會小心，多謝巴打

發夢想做多小小 可以點做

去文宣6.16遊行啦

人在加拿大，特登買左機票星期日返香港。

魚蛋果班可唔可以出山啊

#261118 #261576
乜你地咁岩發相同既夢仲要咁近開AC呀

左膠都咁撚多正評？屌你老母

就算星期日冇咁又點，以後都唔洗？以後都叫十幾歲𡃁仔頂？

雨傘時好似多好多死士
而且有唔同階層既人 所以戰鬥力相對強勢
宜家大多係00後 加上之前檢控既案例
同埋警方加強左武力 佢地冇咁勇

前線都係人 佢地吾要英雄既名譽
只要香港變返香港
不求名譽只求諒解
前線不是暴徒
利申：個人見解

有人做緊，反而冇人講前線，所以我先開post

唔係話打擊士氣 但上前線真係要有返相應嘅體能先得
12號見有D人跨壆都要慢慢扶要人幫

感動，請受小弟一拜

起碼要靈活 走得要快

出盡力打佢老母

呢班同佔旺嗰班真係最具戰鬥力
統一團結 不畏懼 有準備
可惜 被社會遺棄 心灰意冷
同埋年紀都大啦 有所負擔
好難再企咁前

呢個係真，所以先希望更加多人上前，唔好再要d十幾歲頂

因為成班都係黑底黎

希望佢地見到呢個post,會出來幫手

我有接觸過佢地
佢地確實唔係咩大學生/社會精英
但佢地係真心愛香港 想幫班學生
做佢地唔敢做既嘢
並唔係你所講既黑底 真正有黑底嗰啲先廢撚時理你

推

收皮啦 全港做運輸同地盤都係黑底添照你咁講

呢個真 同埋要搵D有指揮能力嘅人 一退嘅時候有機會亂

同埋唔係話歧視 去到最前同龜頂嗰條戰線女仔真係唔多適合係度
講蠻力體能真係唔及D龜 退後小小幫手淋熄gas或者做運輸角色來回幫手係後防拎野過黎仲好

咁人地又無話星期日之後都唔駛既
係星期日出去遊行都無必要衝擊

我要見指揮官

發夢打機冇錢買裝可以點

小弟認同，多謝巴打

最重要冷靜

十分認同，女仔真係唔太適合，但係如果各位上前線既巴打見到身邊有絲打，麻煩多加照顧，有咩事都保護佢打退先

幫手做急救/物資

釣魚味好重
不斷煽動 但其實無講重點
無講自己會點衝
但係咁收風
各位留言小心睇路

有咩事都保護佢退左先

你吾撚完未？
警犬扮夠連登仔未？

小弟問心無愧，你要咁諗我阻止唔到

新ac?

一定要有遠攻

我雖然係絲 但我都想出一分力

多謝你絲打請受小弟一拜

係
再一次講：小弟若有異心，天誅地滅死全家

點解要改埋啲咁既名？想引人陪你衝？

發夢做二線物資支援既絲

岩你老母
黎你老母
返返去搭好你個大台，遊行完好準時走人返工啦死左膠

睇到真係好心痛...

引戰撚可以block

叫人主動搵你真係伏味濃

加油 一齊喺前線努力發夢

點解你叫BeBuBee?名呢家野邊有得解釋，每個人都有獨立思考，呢幾日有去過現場再睇完呢個post，先再諗下點做可以幫到前總

多謝絲打

你可以咁講，但係我目的唔係想有人揾我，係想鼓勵大家幫手

前線

多謝巴打，希望係好夢

新account，叫衝既人搵你，有咩句心？

居*

請大家獨立思考

想上前線到時自己上
主動連絡真係唔見意

鬼黎

呢個星期我地已經有足聲籌碼談判

唔洗衝 住 睇定d先

上面解釋左，咁講唔係想有人揾我，係想鼓勵多d人幫前線
小弟問心無愧

Sorry，我下次會諗清楚先出

點定義上前線？幫手衝定點？

正常 有喺前線企過
對住樓上兩幅警犬gif
點會唔屌出聲/有陰影？
但你睇佢#25回啲乜？

咁建議你買定裝備先 再係前線教人
網上就唔係個個信得過既

依家d三毛分幾路進攻

有d叫你衝

我呢幾日留左好多次言

根本包圍立法會 政總係偽命題黎

權力係來自中共 義士們衝之前要明白呢點

跟住 又有d負責製造白色恐佈 咩會升級武力阿

仲有班低手d會嘗試用垃圾理由說服你修例無問題

我屌你老母啦 三毛

好撚man

我係想問你點解放出黎

而且都唔係好建議衝 至少唔係星期日
新AC 易引質疑 你有心既 等星期日後 如有前線再係前線召集啦

衝與唔衝 個人選擇
唔需要同人講
尤其同啲三唔識七嘅人講

樓主新ac、改哂名
(真係用心良苦)
而佢並無實際分享策略同戰術
只係一味煽動
(但咁樣都收集到幾份情報)
都叫大有收獲

肯上第一排已經幫到手

準備防具
和理非遊行示威
養足精神
隨時應付突發情況

要勇武，真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水，停太耐就會變死水。我地無咩兵力，唔好消耗實力，當年毛澤東都係用呢招。

我係冇策略，冇戰術，我只係希望鼓勵多d人支援前線

洗撚你鼓勵？要上就自然會上，唔洗你”支持” 你鐘意既，就自己全力衝擊啦

得架啦
禮拜日相信有民陣或者立法會議員帶領
唔洗你再鼓吹D人上前線 想幫件事就改個名收聲
成個POST D回覆都係廢話 剩係係咁推返個PO上去

咁你有策略果陣，再提議下點支援，你可以收工架啦依家

仲有，我唔覺得我有任何煽動既言語，可能講者冇心，聽者有意，如果你覺得我有，我在此致歉

我只係想講人手不足，希望多d人幫手

又係新ac

連牧師都知上次星期日三點狗退係局黎

好似海賊頂上之戰咁 想清你袋

已block

如果你真係想 係前線嗌 後排大把人

我改左名喇，另外希望你理解一下我呢個post係鼓勵定係鼓吹，多謝巴打

其實睇落去係鼓吹多
建議你自沉，等星期日過左 仲有前線果陣先黎開
而且唔好要人情報

有好多人想因爲怕而得過睇字，我只係想佢地鼓起勇氣，踏出第一步

好 一切過完呢個禮拜日 政府再無任何表態先再諗下一步啦
呢個時候需要好多家長同所有香港人企出黎

我928 唔係前線
但612 我發夢自己係前線
我今年都三十幾，睇到好多後生仔真係好勇好有心，大家都好齊心，但都睇到前線其實好多裝備其實唔係好夠， 唔係講攻既裝，係守既裝，由頭到尾我都地都係守，最緊要保護自己，先保護到我地身邊既人，呢樣係前線大家真係要準備好d, 另外發夢見到衝個時，後面好多人個一刻其實好猶疑，真係企定定係度，其實希望大家之前有心態上既準備先，發生咁既情況究竟自己應該點做，
當然前線有事上黎，其實係比較混亂，前線除左勇氣之後，體力都好重要，最緊要係冇得停係度去諗點做，如果你衝左上黎，吓吓咁猶疑再諗，相對黎講真係好危險。
最重要量力而為啦

唔帶武器 可唔可以保護好自己 例如著泳扳 見到有個post話可以防警棍造成嘅傷害

令到你覺得係鼓吹，我向你致歉，但係等星期日果陣先開唔夠時間，我再重申我唔係叫人揾我，我係想鼓勵大家

星期日係遊行 一衝咪駛旨意大部分人會留
同埋係現實都可以叫人踏出第一步 好難係網上賭身家性命同你共同進退
你買定裝 到時係前線派好過

多謝巴打意見

認同，唔洗再推呢個po

所以我一開始有講裝備好自己

我從來冇講過星期日要衝，我只係講12/6既時候前總人手不足，如再有類似情況希望大家可以鼓起勇氣支援

加油巴打

線

問題係未有防線，都未有前線
你想去邊？計劃都未有，有咩唔夠時間？

唔係鬼既話 真係建議你冷靜D 諗定裝備同防身技巧好過
睇完人地個 post 話有用 然後連帶咩都好似唔係好知 咁就算你上前線都好打有限 仲要人救你

最後一次回呢個 post
我認為星期日唔衝係好重要 唔想係星期日前擾亂視線 我建議你自沉好過 有時間應對質疑不如睇多兩個 post 聽日買裝待用

例如一個物資站需要水，會之前準備好定開左個站先買？
我係想講前線唔夠人，雖然未有前線，但係已經好接近有既時候，所以早少少開post，我只係希望大家量力而為支援前線

我覺得我準備好，而且好冷靜，覺得我係鬼既我阻止唔到，小弟問心無愧

你越激，佢打你嘅理由就越正當
我已經講咗，即使你好嬲
但而家重點係撤例、問責、放犯、下台
而唔係打鳩死啲黑警
所以，唔該你真係唔好搞臭抗爭者個朵
仲要而家全世界都憐憫我哋
連美國都打算要制裁港共
你一搞激進，呢啲優勢即刻全部冇晒
記住，我都好嬲，好撚憎黑警
但唔係而家俾人挑你兩嘢就上當
呢盤係棋嚟，唔係得你一個人參與
顧下個大局唔該

你太早setup好個站
只會俾機會對家破壞
民陣搞嘅，會有location
616你真係唔洗驚清場
星期日唔影響商業運作，你唔衝
就唔會郁手

成件事係政治角力嚟，政府下一步點郁
係睇我哋616人數同埋係唔係和平

點聯絡巴打 69到今日無出過係時候要爭氣

屌，點解可以咁撚型

前線都有好多部分
幫手熄催淚 自己唔好退
再叫人行返前出黎都已經好好

希望大家可以升級啲防禦裝備先啦 防毒面具+擋面頭盔真係唔少得

咁都係狗
巴打係咪發夢俾狗咬得多

燕人張飛！！！

Push

星期日係和理非 你咪嚇到班人唔敢出黎

岀嚟啦

必須了

必須裝備好，如果上到前線見到身邊既未準備好，提醒佢裝備好先上

上到到前線先提都太遲啦 場面咁混亂都係因為個個裝備冇升級先會搞到個個咁辛苦又進攻唔到 到時點一時三刻買個防毒面具比佢 當日咁多人都衝唔到入去 一個催淚彈就ko哂我地 如果呢個問題唔正視呢場仗根本打唔贏

聽完臭閪八婆林鄭尻up,有冇巴打好憤怒，願意鼓起勇氣係有需要時踏出第一步

已經有人死左，大家鼓起勇氣上前線吧
烈士安息，我們會完成你的遺願

借一借post 發夢夢到有朋友問有物資比前線可以攞去邊

大家鼓起勇氣

push

有無荃灣區巴打知邊度有野餐工具買？

全力推一推

撤回惡法
䆁放義士
林鄭下台
黑警死全家

希望大家鼓起勇氣

希望大家鼓起勇氣，支援前線

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

明天FL見！！！

好得人驚

PUSHH

鼓氣勇氣

要散啦
突發 警總門口有大巴

各位巴打，鼓氣勇氣吧

大家鼓氣勇氣一起守護香港吧

統計緊，暫時得6成人有心理準備(人數少未必準)

我會係前線陪伴大家

我去

好，前線見

tg? 我未買裝備

唔洗買，到時候你係現場話想上前線幫手，自然有巴打幫你裝備，多謝你願意支援前線

唔洗怕，一次生兩次熟

到時候自然有人去做，最重要前線夠人輪換

未知，我只係鼓勵大家幫手上前線，唔係leader

你係女仔?

係

女仔同大年輕我都唔建議上

我ok

好，到時候見

有冇經驗

無 不過啲狗呢排應該唔敢玩野住 當儲下經驗

小心俾狗咬

唔怕，我已經有比佢地咬過既經驗

呢啲先係要推嘅post dllm 連登仔玩少一陣膠popt係咪會死

post

刷副本前綫有感

係到想提下各位一齊上前既兄弟，記得要有一套自己既裝，係得你知你自己需要啲咩裝，唔好再用安全帽，n95同3m眼罩，呢套野係會累死你
特別強烈建議大家買3m 3200豬嘴，因為當日小弟發夢嗰陣係靠佢先可以係煲底頂到去中信大廈
仲有就係遮呢樣真係冇乜用，唔好一黎就開，由其係第三排打後，遮哂成個視線，到大家知要退既時候已經太遲
個腦唔好幻想有咩陣式就可以衝得贏守得到，我地冇人受過訓練，都冇時間比我地排，根本一有咩風吹草動，二排打後已經退到去5m之後，但求大家係有組織咁後退已經係超賠率
最後就係捉實你前面嗰位朋友既腰帶/背囊，而唔係一衝就當人係盾咁死推，一走就放手向後搏命走，你一個捉實既動作已經可以救返好多位前線既巴打

我們一起戰鬥吧

幫推

推一推

Pish

多謝絲打
如果上前線幫手記得裝備好

鼓起勇氣支援前線吧

pish

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

聽日買！

萬事小心，前線見

買唔到頭盔3M手套點樣出去打怪升lv

你有勇氣上前，到時候自然有人幫你

q